{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021746",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "광연이포차 광안본점"
    },
    "text": "釜山広域市水営区広安海岸路1993階、4階に位置する広延二屋台は、釜山最大規模の屋外ルーフトップ屋台です。 この屋台はカフェ、海産物、屋台の3つのテーマで運営され、後払い決済システムを使用します。 お客様はご希望の席に着席し、ベルを押すことでご注文いただけます。 クァンヨンイ屋台は、3階と4階の両方で広安里海前面のオーシャンビューを鑑賞することができます。 また、海に最も近い場所で毎週土曜日に行われるドローンショーや花火大会を見ることもできます。 屋外テーブルの利用時間は3時間で、最初の注文時にテーブルのおつまみ50,000ウォン以上を注文する必要があります。 室内テーブルの利用時間は3時間です。 駐車は指定駐車場をご利用の場合、1時間まで無料でご利用いただけます。 クァンヨンイ屋台は、金蓮山駅1番出口から徒歩10分の距離に位置しています。 この屋台のメニューには、さまざまな種類の魚介類や刺身、スープ、チゲ、焼き物、チヂミ、飲み物などが含まれています。 各メニューの価格は刺身の盛り合わせ&海鮮の盛り合わせが83,000ウォンから始まり、細かく組み合わさった様々なメニューがあります。 飲み物はトニックウォーター、焼酎、ビール、清河などを提供し、価格は2,000ウォンから始まります。",
    "QA": [
        {
            "question": "クァンヨンイ屋台はどこに位置していますか？",
            "answer": "クァンヨンイ屋台は釜山広域市水営区広安海岸路1993階、4階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クァンヨンイ屋台の営業テーマは何ですか？",
            "answer": "クァンヨンイ屋台の営業テーマはカフェ、海産物、屋台の3つです。"
        },
        {
            "question": "クァンヨンイ屋台で使用される決済システムは何ですか？",
            "answer": "クァンヨンイ屋台では後払い決済システムを使用しています。"
        },
        {
            "question": "クァンヨンイ屋台で注文する方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "お客様はご希望の席に着席し、ベルを押すことでご注文いただけます。"
        },
        {
            "question": "クァンヨンイ屋台からはどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "クァンヨンイ屋台からは広安里海前面のオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "クァンヨンイ屋台で毎週土曜日に行われるイベントは何ですか？",
            "answer": "クァンヨンイ屋台では、毎週土曜日にドローンショーや花火大会を開催しています。"
        },
        {
            "question": "屋外テーブルの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "屋外テーブルの利用時間は3時間です。"
        },
        {
            "question": "屋外テーブルを利用する際に必要な注文の条件はありますか？",
            "answer": "屋外テーブルの利用には最初の注文時にテーブルのおつまみ50,000ウォン以上の注文が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "指定駐車場を利用する場合、駐車は1時間まで無料です。"
        },
        {
            "question": "クァンヨンイ屋台は最寄りの駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "クァンヨンイ屋台は金蓮山駅1番出口から徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クァンヨンイ屋台のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "クァンヨンイ屋台のメニューにはさまざまな種類の魚介類や刺身、スープ、チゲ、焼き物、チヂミ、飲み物などがあります。"
        },
        {
            "question": "クァンヨンイ屋台の料理の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "クァンヨンイ屋台の料理の価格帯は刺身の盛り合わせ&海鮮の盛り合わせが83,000ウォンから始まり、細かく組み合わさった様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "クァンヨンイ屋台で提供される飲み物の種類は何ですか？",
            "answer": "クァンヨンイ屋台ではトニックウォーター、焼酎、ビール、清河などの飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "クァンヨンイ屋台で飲み物の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "クァンヨンイ屋台で飲み物の価格は2,000ウォンから始まります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 652
    }
}